邊度買switch比較抵？(8) 報料請加密 係咪呀，叫咗你冷靜架啦

動物森友會隻game正常價係399-430hkd
ring fit就700蚊以下先係正價

細機lite就1490

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
己發售
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經狗源藍絲代理拎貨)

避深藍代理&藍店攻略

主機方面建議去豐澤/Aeon/Uny, 佢地係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨

食唔食炒，肯食幾多炒就自己衡量，4月有批貨會返
希望各位入手到正價機同祝身體健康

有關黃藍黑店請追

黃藍黑Game舖大集合

很想要吧？

機主討論post，買完機可以入去討論交流
|Switch機主討論(135)|

|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture (12) 大貨到，齊齊做運動

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (73）

阿木:咩姐？你買唔到機唔係粉腸

睇下今日有無機買先

lm

去買粒紅機先

留名等動森機

Switch 詐騙

早晨
真係有巴打咁癡線周圍撲

呢d咪係on9

俾啲掙扎

lego嗰個都幾仆街/頂癮，搏個買家唔即場交收時打開

早晨
留名睇有冇好心巴打撲到貨可以比部紅藍我
一定有車馬費

成個post都係撲緊

你搵上面捕住貨𨋢個位巴打幫你

其實而家係咪無得訂動森主機
D game鋪全部等返貨睇咗炒價先再賣

係度R原價殘廢餐既可唔可以去買賣post r

有無咁癲啊
利申捕緊aeon

有得訂就唔會有呢個post
amazon 可能有水貨訂

個個係度打幾個字r機
其他巴打就出去揾餐死

唔該唔好再求人幫手買
如果有多又好心就自然有人留言放機
唔好再阻住晒正常討論

商家佬真係痴線
但又唔怪得哂佢地
有得炒時唔炒又捱唔到貴鋪租
所以話好撚多野都係地產業主/政府搞撚到出黎

呢個真, 好撚好笑
人地就得一個人, 幾十人係到quote佢話排排排
排你老母咩
人地真係買到多一部自然會上黎求其抽一個啦
成班都弱撚智

殘廢架

Pin呢個好似好啲

真係幫人買都冇咁多手拎機

新手想問，而家Game鋪炒價大概幾多

推依個
成日話比車馬費, 即係幾多? 幾十蚊? 一百蚊?
唔好當巴打係乞衣

水貨3500, 行貨4000

3

貴左一半有多
Btw，Thx

唔洗交租咪都係照樣炒
最緊要係有大把人比得起錢
你睇C記就知

我覺得最少500先係辛苦費 當請飲茶

之前見過有人覺得一百蚊車馬費貴

班人都痴線 再係咁我都唔幫手揾

就黎買到2部

agger 而家留咗個名
到時有巴打買到
咪又係留言睇吓有冇人收機

普通大電版4000 cls

琴日見到觀廣game舖賣3880

你啱既
自由市場既壞處

最平都3680

紅藍色, 仲要食骨

好撚癲

痴線

新post留定個名先 今日要返工 聽日再加入

無計幾貴都有人買

比原價貴左, 上到1800

佢都炒

睇走勢，Game鋪大電係咪只會越黎越貴？

我就係要呢啲.jpg

大機機都4K
好多人都心絲絲買細機

uny好似都仲有灰黃綠細機
點解咁都炒到

平得濟 幾時上到1皮

琴日好景3980

打暈自己過幾個月先買game

粉紅機邊度有現，唔介意貴少少

二手機有冇人要

到時正常返工返學 應該大把人放二手

咩機先

留個tg 傾下

樂富繼續乜都無

唔記得加密sor

止蝕啊巴打你企左好耐啦

打機慘過買樓

你諗住企到幾點？食左早餐未
洗唔洗接力

Hktvmall有 但好貴

[url]跪求巴打幫忙買（如有），可以$2800 收機... 返工去唔到aeon 曰曰排，放工UNY 無貨😢[/url]

一陣 3點會去太古同康怡睇, 祝我好運

有冇黄店有動森機訂?

唔係話泥緊再開放?
我等得

moving out 黎緊又實炒

btw, 我睇外國youtube話就出switch pro

唔係呀嘛 咁悶嘅驚都炒
炒就eshop買

對於各地售罄的情形，任天堂透過日本官方推特表示，由於《動物森友會》Switch主機並非限量款，沒有第一時間入手的玩家不用著急，已確認第二批主機將於4月上旬出貨(日本地區)。至於台灣能分到多少貨量，玩家還是得以經銷商答案為準，根據批踢踢實業坊網友，神腦及全國電子等通路將於5月開啟第二批預購。（廖家葆／綜合報導）

琴日去問左間
佢話可以訂$4899唔連game
我屌你個老母啦

任天堂官方講過今年唔會出新機

moving out玩完試玩，唔想買

我諗起上星期動森機賣3480呢度d人鬧貴

無貨

泥
黎

Strong hold又贏

同口罩78蚊50個一樣

係 依家5000都黎

正常答法 信一半好了

Lm

痴撚線炒家

[

真係會燥ga
以前返sogo 成日俾人問

藍到黑嘅舖頭，你話呢

睇switch價位一直牛
完全望唔到熊

黑店一定要講俾人知，太多人唔為意呢樣野

咁我等switch pro2

5分鐘

開隻6比佢，等佢贏莊100蚊

等緊switch 2代

官方講到明今年唔會出新機 有排等啦

屯門switch 12點都無
唔企了

辛苦哂

同吹iPhone 乜乜黎緊幾鏡幾色一樣
邊個知呀

我等緊ps6

打算一間岀，啱食完飯

賣運動衫個到下層h&m對面

Lm等睇上4500 price 大電行機已經3780
香港人到底有幾有錢，無機玩好似會死咁
寧願無得玩，忍下，我都唔想卑炒狗賺錢
利申，由一月尾開始停課，幾乎日日係屋企

宜加就係鬥忍，忍得最耐就係贏家

屌那星 衰過今日個市

想問吓動森Online幾錢一隻

食炒不如買左細機先

年頭CEO先講兩年內唔出新機

澳洲區最平38X

好彩我早幾日見到2880連骨即刻買咗
點估到幾日就再炒高咁多

幾日內炒高成千銀 好癲

留名等睇2手賤價

提下大家 早一個月前口罩 一個白元30/超立體都炒到上左15蚊一個
跟住只係挨左一星期盲失禁式下趺 宜家只係趺到得番8蚊個
女罩直程無人買

投資涉及風險 自己睇路

Switch俾人炒貴左？

師兄啱啱放監？

巴打你訓左幾耐........

一直無留意任天堂
見女朋友悶先睇下

理論上aeon uny冇炒既

自己望下上面

買細機
如我想到時易賣返出去 係咪劍盾會易賣D?理論上

望一望post title, “抵”多數係指低過原價/多優惠
依家變左唔係炒咁貴就叫抵

澳洲區買卷 平均320一隻

Cooking mama好似無比人炒起

劣到賤價放二手，睇怕真係幾爛吓

一手炒高咗少少, 不過啲人開game玩咗一陣就放二手

Cooking Mama現貨

網站/旺角門市/銅鑼灣門市同步發售!

$350 單盒Cooking mama

$360 Game+elysium 180ml 兒童酒精剎菌搓手液

$390 Game+韓國Neo 500ml
酒精剎菌搓手液

第一次見Game 連咁嘅骨賣

即係呢個game好悶

銀中黎既

似係搓手液炒濃左？

到你放嗰下大貨 大電, 個個換大電玩, 放細機個價仲唔跳水
平時細機都無咩人要
自己keep兩部玩就可以唔理二手價

天
聽

咪痴啦你

好老婆

認同

之前$1100大把貨唔要

劍盾好易買到 應該係最難放

點解有人會炒酒精

Switch lite 賣到1970 大家肯唔肯賣

聽日會出現動物大遷徙

琴日樂富就係呢個畫面 好多人跑 其他電器部啲人出晒黎望

唔啦咁嘅價去撲大機好過

直逼大機原價

1100果陣都未有機

AV llfe?

1450唔係最貴，
呢度好似有個巴打買咗1780

唔係呱

邊到既風？得uny返貨？

我見到全新已經去到310

我又無報料

百老匯呀嘛，百老匯返超大貨，大家快去搶

同埋加密真係無撚用，你覺得黃金炒狗真係無ac咩
同時事台叫人加密唔好比狗知無咩分別

等班肯食炒嘅香港人買曬機
好自然就跌價

啱先去咗南豐廣場問

豬隊友

咁係咪想多班人帶埋工人姐姐同你玩？

同意

黃金炒狗要mon po?
問題係大把無acc 既老散mon

咁要等多一兩個月以上

岩岩見counter 3 條友買緊

推呢個

終於明點解荃灣同太古區d樓點解咁貴，佔盡地理優勢

快d block撚左我

琴日fb仲爆料快過呢到，唔好以為班c9係mon連登啦

無貴租都一樣照炒

其實唔洗好耐應該有放機潮特別lite

玩動森大把代替品有現貨 係呢到覺得買細機係on9

switch變咗成人遊戲機

二手lite1600都有人要

個GP開左都唔夠5分鐘 已經60人 完全R曬頭唔知開來做咩
又無QUIZ 又無加密又性 我係CD ROM都即刻入來啦

同人地講香港樓價遲早大跌差唔多
之後有班原本買到樓既 信左 諗著遲D先買既 之後買唔到
屌人話早知唔信你
比人屌番轉頭 人講你就信 你自己沒分析能力
講到尾 最後都係信自己 其他人講既野都係只供參考

cd rom 留個名先 好想買大機

根本開咩都無用 推得咁快 起碼百幾人MON緊
一係你開個BOT 位位收一百

用樓同遊戲機比

冇wo

等價回落買大機

聽日lunch會去黃埔

一定已經有班人 後悔緊動森機3千個時沒買
我就其中一個 就係咁簡單

過左熱潮2手價回落 係人都知

係 會跌個時自然會跌
同口罩遲早會回落一樣 其實係講緊廢話

如果你買lite 係諗埋之後放機既 不如唔好買 點都蝕撚死你 千幾蚊既野 傻閪都知買新好過

如果玩音game直接買ipad算
體感音game如just dance就

Iphone都有

買機打 已經預左會放 不如唔好買
lite個千幾蚊又唔係貴(同NDS,3DS出個時差唔多
借朋友仔個部玩下算啦

主要係可以駁電視對住跳
如果可以整部跳舞機，我應該會放棄switch

iphone都可以做到

點樣做？
之前話要chromecast...

已經60部 點搶

4800終於買到淨機加動森 感動

Just dance iphone都玩到

炒貴1倍有多

where

我覺得開GROUP唔係唔得 起碼都開得有意義D
強制自己捐一百/五十俾立埸/612/星火 再 POST連登ID先可以入GP
就算有炒狗 起碼都叫幫手足 無咁廢

Ps4裡面個browser
Or 駁notebook hdmi

有無人G持

上次夠話上年冇新款

同人收佢送多對joycon俾我 好好人

全新定二手 動森機?

炒到咁貴都好人

食左咁多炒

炒貴咁多仲話人地好人

咁叫送咩

呢個時勢買到已經好難得

香港人真係好有錢

尋日見到有行貨全新wo

二手 仲有佢陣味 女黎 幾香

ching收唔收ps4
我可以9000放比你 送多兩隻手制比你

係咪假膠黎

水魚炒狗相輔相成

我有喇 出ps5先再問我啦

皮已收 我都係潛下水先

話送實買，仲可能係二手

表示我都係

送埋原機主肥手油脂同汗味

joycon 全新都係5百
4300 當動森game 5百
你部二手機都要3800貴過食炒

你唔留意啲錢驗下iq？

留番

dever 個個昆狗?

想玩下game 都咁難

算la
佢精蟲上腦，大家男人明嘅

[member]繼續等［/member]

Lite 咁平都買二手？不了

好似係（我之前Block咗)

返去啦
聽日再黎啦
今日無嫁啦

開乜鬼gp
要買機就努力mon post啦
證明有幾多人平時冇出過去 冇報過料一味靠人代買
我覺得成人台可行 gp就不了

Hi Sunny

出咗咪再買囉 舊機換新機 好似手機咁咋嘛

認同
根本係到講就得
開GP小圈子就無意思
係咪D狗公想食女所以開GP咋

呢個價去百老匯都有啦重叫好人

同女朋友各自有部Switch，都分別玩緊動森
而家兩個人都鍾意動森，想買一部動森機
聽聞動森save係跟機，如果買多部機，係咪是旦一個要重新玩過隻game？

呢到明明好多係話幫女朋友買
點會有女
要食女不如話自己有大機 留tg大把人搵佢

是

連登有女user？

唔該

官方講過未來會推出專用的備份方案 仍需NSO會員

但未來係幾時要自己諗下

賣俾我果個靚女黎wo

台仔上年都估到有lite版 老任成日都出新版 switch pro應該有但唔知幾時出 等原價買大電版

5分鐘就60人
呢個post5分鐘都無60人講野報料啦
成班人唔出去垃圾伸手黨淨係識得留tg叫人幫買
睇住人地報邊到邊到無
乞衣咁

照switch加陣咁賣得
就算原本真係有計劃出pro 都會推遲出

所以等原價買 炒價同pro版一樣咪好唔底

《集合啦！動物森友會》英服商店頁面介紹道：

1、《集合啦！動物森友會》不支持 Nintendo Switch Online 的雲存檔功能，但是針對因主機錯誤、損壞、遺失導致的存檔問題，訂閱了 Switch Online 的用戶將可以存雲端下載存檔，該功能將於年末上線。

2、《集合啦！動物森友會》目前還不支持存檔轉移功能（即無法將一台 Switch 的存檔轉移到另一台上），但是一個針對《集合啦！動物森友會》用戶進行存檔轉移的特殊功能正在準備中，同樣將在今年末上線。

行左轉黃金，動森game水貨$688，ringfit $1480
大量水魚買炒價機，粉lite$1980仲要食一隻$380以上既game ，報告完畢

是但啦買到部機先再算

呢堆垃圾

動森要$688 真係點有可能唔去eshop買

整驚間野竟然無諗過依個咁重要嘅問題

Lite個價好水魚吓

做緊優惠依家$700都兩隻啦

我之前買先至2550

大電有返貨?

條友波台狗嚟，專講d吸引人回應佢既廢話

年末

沙田蘇寧有機

好多家長客，細路真係唔知米貴
當年我都屈老豆買部老任比我打機

仲貴過大電版淨機

咪又係紅資，一樣樣

黃金真係最垃圾

Old news..

成班港豬lite都幫襯炒狗

呢間仆街野 出個post 話咩全球無貨

專頭就帶頭炒價

係連登白痴先推

Lm唔撚想食炒價

死貨lite都清得哂
香港已經步入失控狀態

可惜打機無戰時管制

我都係

facebook見人分享 真係沒謂game都食炒
就算沒信用卡去7仔買預付卡eshop下仲抵
唔想轉區/買2隻game 港區動森買都係429

其實呢間野做過咩d人話佢係黃

總共幾錢

其實b&s 幾好， 你有邊間做得有好過佢先？

真係等運到
mon post都冇用
你唔住喺果一頭
就算俾你第一個見到衝過去都冇用
上次30分鐘就排隊截止

利申group不了

有罷工、有捐錢

巴打咁都買到

咁岩捕到啫 反正自用

原來有年費卡買

都係$2500左右,咁倒不如一早去買水貨唔使等🤔

住山卡嚹東涌人到底幾時先可以撞彩買到

只係撞啱成個深水埗得佢反開寶源無入過佢地貨食住條水

福仁樂天數碼，3000剩機。

九成中至尾

行???要唔要食骨?

真黃定生意黃

d動向似後者多

過兩個月應該有，呢個月內唔好諗。

剛行過黃金，好多舖連紅藍都sold out，炒機撚冇機炒，好撚爽。

貪小便宜賺積分

明白

buyippee 信我 專業口罩炒狗
利申 B&S支持者

依家有幾多人啊

10零個

我幫唔到手唔入了, 你地加油

依排好快
美國好似個零兩個禮拜到香港
BTW喺美森買咗銀包出咗庫都係寫8/4-14/4到香港

黃金回番3480。福仁有3000行機

貴成千銀好彩出生化危機比我頂一頂無機既日子

即係開始賣唔郁啦

自己諗

遲吓會唔會落到千八

Cls

就算3000買淨機都好
我加多7舊水買到動森加一隻game都係3700
4800有啲誇張

Price動森機預訂6月$3680，期貨都係炒

福仁有3000行機??

上次5月架喎 而家又遲左

又多個傻仔益咗班炒狗

當篩減d叫人幫手買機既申手黨落去，我諗叫人買機個班人實入去
我就唔會入呢d廢group講野一係放d流料入去

貴 3880

本身香港商譽好既game鋪都唔知有無五間
一場運動幫幾多鋪洗底

真係自己諗

5月係普通版$3080，福仁同一間price報價

成班mon post狗等人放料
dllm幫你買埋玩埋你嗰份啦

黃金啲炒家日日袋錢袋到笑

可唔可以講吓有邊五間，等我update我個黃藍Post

唔係串你，我真係唔熟行情，機齡好淺

呢間真係好正，個價永遠係最高

條友假膠都咁多人信

我動森上澳洲eshop買卷先6xx兩隻Game
真心想知買嗰個係咪on9

麻煩大家好好記住啲坐地起價店鋪，
遲下有咩嘢想買，
就算貴少少都幫襯返堅持原價嘅店鋪。

真 食水深既我地絲打巴打會記到入腦

唔炒太高價已經良心
邊有店仲堅持原價

推 唔撚益炒狗

痴撚線 連遊戲機都可以炒賣 仲要冇哂貨 香港地真係

UNY AEON 咩黎?
原來2340已經係炒價 你叻

太多家長唔知價

4800 香港人真係有錢
炒家笑到見牙唔見眼

以為你講小店添

豐澤係賣正價 但十世先番次貨呢

其實我都係想特別指出大鋪, 因為佢地賣GAME一定係正價

買部手提嘅遊戲機成4k已經好唔妥啦
定香港真係太多有錢人唔在乎

樂富同太古果邊嘅Lite係唔係賣哂？

一部埃瘋都成萬蚊，四千佢地又真係未必覺得有問題

百老匯除外

瘋記都會後門

要買動森嘅上eshop買啦
尤其係澳洲 依家澳元好平
我建議join完family plan再買卷 咁樣6百零有兩隻Game
BTW 今晚9點歐洲開始特價 可以睇睇

白店而已

都唔係黃藍

都好呀，我自己再搵吓佢地係黃定藍

起佢底係波台狗嚟，唔洗理佢

香港而家夠膽生仔做得家長個班都唔會窮得去邊，四千佢哋當散子，補個習都冇咗

百老匯38XX 買得過?

On9

正價2340，自己諗

買得過 快啲買啦

咁撚大間連鎖店係到炒switch
好彩一向無幫襯

你個名好熟口面

你唔好聽呢度啲人老點,你買咗先,因為收到風下個禮拜會over$4000

早一兩星期26xx hkd，我覺得合理，三幾百當請佢買盒口罩，過400蚊真係不了

黃金目測買機人數比之前少，水機最平2980，間舖都多人幫襯，似信得過

5月會突破5字頭
38xx抵屌

呢間野刻薄員工，2014迫員工簽反佔中書，乜都炒價
呢間野已經唔係為香港市民服務

人血饅頭嘅始祖

唔會再係呢間閪野買任何野

係比d 仆街炒口罩狗 玩死人間公司 ， 幫襯左2年 都不知幾好

好過好多代運公司喇

真 38xx快
6月會突破6字頭

依排買罩都快
十日內自提點到手

就算有大貨 佢地而家都炒架啦

AMAZON JP動森機上到72000JPY

最多儲到12月啦, 1月又會跌返

到時大家開曬工番曬學
部switch又幾可日日由朝玩到晚

大家玩奪寶奇Switch
跑慢左就冇機

下, 百記都炒埋一份?

想問黃金行依家炒到幾多

Eshop買完 我down左成個鐘

iphone4 開始已經炒緊

如果係大機嘅話直接買個USB 轉lan, 插電視座download 仲快過你用Wi-Fi

佢預計一個鐘但我半個鐘內down完
(借人部機玩)

信和 熱線都賣炒價

百老滙而家同黑店係咪冇分別？

好似得6.8GB
佢server真係好慢

禁完個制慢慢等好過你又出去排隊又搭車都唔止呢個時間

Bns 爆晒倉遲一陣姐 d 人都瓜瓜嘈

細舖價錢好彈性，上年未有疫情前賣19xx

So99y 百老滙 係專做大陸西 生意 同埋成日見人入去買coupon 唔知係洗黑錢 定儲分狗 。 所以佢d 即刻攞得走既潮流野 賣得特別貴

但真心既 ， 買大型家電 佢又有得講價 ， 有時信用卡 買仲平過細鋪

38XX 仲要食多兩隻game （利申：琴日問

班炒罩狗 趕住出貨 儲錢買骨灰位

第一日 $175 大撚把貨 無人問津

個時邊有人打機 滯銷喇

痴𨶙左線

仲貴過新年

Lck aeon無

味就係呢d 豬西 托市攪到 咩都炒

$1300 ringfit 黃金 都見d 老豆老母 照比錢

去eshop買兩隻都得

好多廢人 唔識上網

真係多撚謝呢啲人

但人地buyippee真係做得好過佢 無計
覆得快過佢 到又到得快過佢
當然buyippee一定無佢咁多單

但B&S自己都抵撚死啦 係咁叫人用佢 又新會員優惠

做撚死幾個職員冇停手, d amazon盒一望無際

香港人真係痴線，炒到咁貴都買，益晒炒狗同要其他玩家硬食貴野

唔係話聽日咩

炒貨起家
iPhone個啲炒得貴過人

何以見得係聽日?

味
咪

而家個市場係咪證明左
願意等正價嘅人係少數....

想問問正常lite賣幾錢? 1749 算唔算係炒價?

係香港人好有錢

正價1490

太古有沒有？

借人機唔驚無得過返個存檔咩

想問下大西北係咪已經冇哂貨

進度無架啦
志在拎復活節啲裝飾遲啲送返比自己

置樂有無?

而家lite都比人買哂要食炒？

冇去 不過嗰頭通常炒價 我記得都幾多黑店下

香港人有咩係唔炒

應該仲有正價 但都就快沒貨了

我個fd已經係咁，不過我唔急住玩，所以我放左比佢
自己慢慢等新機

反正我果部係第一批機黎

ONL9 日本紅藍新機已經炒到上60000JPY

個仆街代理逼食死貨

堅持原價應該好艱難

係 呢個時勢咁好賣
狗源一定要啲舖頭食一堆死貨
套又好 手制條繩又好 廢game又好
所以話點會有機會原價出到比你

動森版7萬2

如果HSBC好似SWITCH咁升 連登出面應該唔會咁多死屍

我上星期2650買左水，好好彩我記得個陣仲有人屌買水貨機係戇鳩

日本d熱門產品炒起上嚟重勁過香港

佢係唔連底座個位？

康怡好多人徘徊

邊度有比較集中既配件賣？eg mon貼、機套
岩岩係uny deal 左部

班阿姐應該撞鬼咁既精神壓力

lite?

btw lok fu uny 仲有lite

係呀

個看更阿叔牛咁眼啤啤貢

有無黃埔吉之島號嘅消息

到聽真係有大貨, 狗源一定分到最多貨
平時買Switch行機一定無咩人走去 Aeon / 誠哥 /Uny 買建議售價啲Switch同Game
你係廠商你都會出貨俾top sales(狗源)先

到時狗源高過建議售價放俾舖, 啲舖味又炒上炒賣
除非啲貨多到舖同狗源食唔哂, 先有可能建議售價有大貨

DNS 要改
9個字搞掂

好似除咗粉其他都齊

樓下好似有巴打話九龍灣同黃埔aeon都冇

康怡人就好多
推入黎都係玩具貨

邊有可能放到350

無大機 買住LITE 先?

頭先喺灣仔睇下 4680痴線

你玩完嘅時候就冇人收

就嚟要搵個阿差係側邊棟住槍「行」住

馬車3年前既game 二手都仲賣到300 全新都係360左右

過左個熱潮唔知幾多人後悔咁貴入

但計錢, 如放二手係平過買澳eshop
598
350-598=$-248

eshop
$-350

188?

電腦城

熱潮完就無人再玩, 都係玩呢浸

lite貨周圍都大把WO

吊hur鬼

主要都係多人home office

同埋唔洗番學

本公司的建議零售價是HK2340並已向告知了所有的有關零售商。但因受香港的競爭條例法律約束， 本公司是不能強制有關的零售價格， 有關價格的詳情，請閣下向有關的零售商查詢。十分抱歉!

到時1200一部二手

有今生無來世

家陣好有末世feel

日本炒還炒, 大型鋪頭都係賣正價, 頂多玩抽選

咁香港一樣有幾間大型鋪頭都係賣正價

啱啱望過黃埔咩都冇

動森唔好買炒價帶
開頭一兩個月 日日有新progress就話每日玩幾個鐘
之後就可能一日開十幾分鐘做daily chores, 玩其他game又要換帶

上eshop買, 唔駛抽插卡帶, 又可以1 GAME 2機同時玩, 經internet互相登島無問題
又唔駛食炒, 好似樓上話齋到時你放game個折讓分分鐘大過eshop個價錢

除非當兵要送人就無計

到時可能已經係聖誕節
政府都開到聲話今年夏天前相信亦不會復課
夏季 2020 (北半球). 開始日期:
星期日，6月21日
結束日期:
星期二，9月22日

慳返唔過去

最後動物森友會特別版主機，本公司已加緊留意供應方面的情況，日後也是會推出市面上的，請閣下耐心等待!

競爭法容許夾埋造炒價？

得1部咁大把？

邊度講呢D野

你睇下油價就知

巴打send email
幾百人一齊send 等佢覆到躁都好

有咩意思

等幾個月, 到時個個都唔玩就無MOOD 玩

唔好咁小朋友喇

香港係自由市場

有買就有賣

做生意 不嬲都黑喇

你見濕尻政府 連口罩炒賣 都唔管 呢d咁既野 有鬼人跟咩

原文

可以去競委會開file
因為佢地講到明唔會主動調查

香港真係得

炒波鞋炒iphone都炒左咁多年啦

競爭法係防止合謀定價，狗源高過廠方建議價賣管唔到。

你仲對呢個垃圾政府有祈望

咁合謀定價？前幾個post話黃金有人比手勢就加左價？不過要有evidence好難

狗源可以話維修成本高咗，加價係正常商業行為。

好似4500定4700

另一盒係咩黎?
跟主機送?

主機價錢$3780 包遊戲
5日前facebook

係咪入門口左邊果間

遲啲買係咪會死？

啲人會答你 如果想開心為甚麼需要等

大西北邊度有lite買？

有冇巴打會淘寶買大陸版？

國行機?

究竟追到第20個po之前買唔買到機

巴打有無話等到幾時大貨 唔介意等

大陸版係垃圾

荃灣 早兩日1450

咁大多人仲玩乜撚野lego
on9仔抵比人呃

好撚醜呀大佬，之前減價唔買？加價就屌晒鬼，你地係個班aeon買唔到機就屌人個班？

痴撚線依個post愈黎愈好睇

游清源日日都話解放軍下星期落來鎮壓

聽講聽日有大貨返

聽講聽日流浮山刀手都到

笑撚左

內置遊戲？
即係佢開過部機之後裝嘢？

日版搶到係咪都要買轉插

無啦 同樂天堆口罩一樣 你永世都唔會搶到

無希望
不嬲都係法例還法例，執行有另一套

4/2(木)18時時点

新宿西口、東口、⇨売り切れ

日本都無

上次係amazon見到有原價考慮左陣冇買到

有電池點運返黎？

連唔到N online,永世單機
仲有所有Eshop特價無份

日本有AMAZON個價唔會咁癲啦

不要再說了 買之前以為可以用官方價買添 （好耐無打機唔知炒到咁貴
驚再遲啲唔止貴幾舊 係買都無得買

仲要係愚人節加 開頭諗住佢講笑

福袋

今個月係唔係有動森主動翻貨？

俾啲骨氣啦香港人

望下啫 又冇話幫紅店買

任天堂 Switch 成防疫搶手貨，售價被炒高 65% 或以上。

由於全球肺炎疫情越來越嚴重，越來越多的人居家隔離，所以在熱銷的商品中，除了廁紙和一類抗疫消毒相關的產品之外，現在還要加上任天堂的 Switch 遊戲主機。

伴隨著《集合啦！動物森友會》的熱銷，任天堂 Switch 快速推動銷量攀升，目前包括 Target，Best Buy，Walmart，GameStop 和 Amazon 在內的主流零售渠道均已全面售罄。任天堂在上週發布的聲明中，承認美國多家零售渠道的 Switch 已經售罄，並承諾會盡快鋪貨已滿足用戶需求。不過如果你願意支付更高的金額，可以從 Walmart 或者 Amazon 的第三方渠道進行購買，但是價格還是比平常的貴，最便宜的價格為 460 美元，遠遠高於建議零售價 299 美元，高出 65%。

根本全世界都炒 啲人講到香港人特質咁

聽聞話有大貨，但Aeon 同Uny夠狗源搶，最大香港N記主機同遊戲出貨
最後原價機咪係得幾十部，炒家又會去搶走一半

買取りします 速報

Switchどうぶつの森セット59000

收都59000

Switch Lite 大賣

Nintendo（任天堂）公開指出，受到武漢肺炎疫情影響，Switch 的生產量下降。根據 Fami 通公布的日本上周（2 月 10-16 日）遊戲機的銷量，Switch 賣出共 16,869 部，比上兩周的 79,352 部下跌約 78%。不過，銷量下降是因為沒足夠的貨供應，玩家買不到 Switch 的情況下，部分決定轉投 Switch Lite。因此，Switch Lite 日本上周銷量高達 63,443 部，比上兩周的 21,609 部多賣近 3 倍。

原來2月中 日本都已經搶到仆街switch lite都搶到沒曬貨

我諗係

日森都一日間炒貴左10000yen
呢排其實有電器舖放貨比中籤嘅人
但講真自用居多架啦

咩撚野呀日版係預先裝左喺機
關間舖咩事

啱啱見Aeon fb 回啲人
//您好，較早前的批次已售罄。汲取上次Ringfit發售安排，為免人群於店舖聚集，將不設預先公佈及預售，Switch將有如其他日常貨品，貨到上架即賣。不便之處，敬請原諒。//
撞彩啦大家

屌 岩岩上面有人講食炒 好開心添啦 吹咩

想知道琴日黃金嗰間門口話得少量貨 入面一大堆 仲有冇貨喺度

比較日本上周遊戲機的銷量，Switch Lite 比 PS4(4,912 倍）加上 PS4 Pro（2,920 倍）賣多接近 8 倍。同時，上周頭十銷量的遊戲中，也被 Switch 佔了 7 隻
個時仲要未出動森點多咁多 個時如果有少少先見之明 都應該知道3,4月都會升到傻

之前佢話
突擊開賣都有產生其他意見，比如是內部已認購，沒有通知公眾的說法，故目前是努力爭取貨源應市，請見諒。

唔係話少量貨，班港豬點會衝住黎俾錢

有沒日本巴打可以分享下日本咩情況

Sorry 無買日版 唔知

cls

由2020年4 月2日至4月15日期間，購買 Nintendo Switch Online 個人計劃12個月或Nintendo 預付卡 $300 即可以優惠價 $228 預購 Nintendo Switch 盒裝版 📦《Moving Out (胡鬧搬家)》🚖 乙盒 ，隨盒附送預購特典 – 行李牌貼紙5張。
《Moving Out (胡鬧搬家)》被譽為2020 破壞友情傑作 , 唔玩無話題呀 😁😁 預訂價比定價足足平左 $70 🤑🤑 沒有抗拒的理由吧👻👻

ok買卡再訂 $228 moving out
不過ok都係藍

我想問荃灣aeon係邊間?
叫fd去撞下彩

而家係差ringfit買唔到，而且住大西北都好難出樂富太古買，我都係玩住其他game等大貨算

thx

叫pxn，放工再睇，而家水機賣3240

350鎊唔連驚，買唔買好

Pm我話你知

有動森機？

想問係幾樓。。。三樓電視部？

吉盒黎

想買pokemon機身可惜已經買唔番

R曬頭 成班大人係AEON出面成條喪屍咁行來行去 唔驚中肺炎既咩

打少兩星期機真係咁大獲？

今年內有大貨返

狗源架on9

邊間仲係咁多人

我肯定已經有人去緊買

都係十日前買，2400

一個月前都冇

貼張un label 就得

琴日去咗睇 重要特價星期三
超市極多人
多過ringfit排隊
仲話為免人聚集所以轉方法

散客要msds

無

Msds 官網有，寄方會搞掂晒啦

剛先有對夫婦，行機加mon貼3880，畀錢時嗰男同老婆講，好彩我陪你買，唔係邊有咁平買到，另外一間要3800加買兩隻指定game 呀，落樓成5000，靠你買嘢死得啦.......好彩我識價咋

另外有對tom boy 組合，試機時問點拆制，又好驚訝部機可拎出街玩。5500機加ringfit

佢開心咪好囉

幾年後，個po 又浮番上黎各位加油

生意奇才

巴打真英雄!

細路冇得打機拆屋都似
有啲家庭多過一個小朋友 電腦/ 遊戲機嗰啲又得一部 要玩就要爭餐死 打交嗌交喊嘈煩父母 停課都停咗兩個月 比三四千蚊當買兩個月清靜

想買而家行貨switch要幾錢部呀，lite係咪平好多？
想買俾女友玩森友會

佢老婆無出聲但猛點頭表示認同....

已確定動森會再有，耐心等候

巴打

頭先行晒成個荃灣冇晒動森
荃豐有一家四口買機連MARIO
但個女人拎錯左MAKER 2
我提佢呢隻無得本地四人，再指返比佢睇可以本地四打既係SUPER MARIO U

屌你老母
我game都到手，但我冇機

行4000左右，動森eshop買，實體要700。黃金阿姐聽日好撚多動森game 返，會再平一百，月底原價422賣

好人一生平安。呢排勁多連mario 係乜都唔太清楚嘅人買機，唔怪得搶到咁柒貴

講事實買就買硬，但比個老婆買就玩完

而家咁撚貴？傻的嗎

今日的公價。其實明知一頭半個月，個價就插水式回落，早打幾日真係咁重要？

頭先日森好似閃左下

可能趕住係IG打卡

玩得開心啲

宜家全線又爆返上7萬yen

睇見都覺得冇望

入面做嗰班人，一見有貨都通知自己frd，拎來炒又好，氹人又好，所以流出來嘅機會唔係冇，近零囉

屌…琴日去荔枝角冇…

都係想客服比個答案大家啫

巴打好波

好似話櫻花季做到4月10

唔通一個月後先post呀，緊係食炒價啦

已經疊埋心水下年自己過櫻花季活動

今日加左200，仲連價錢牌都摵埋。

姐係幾錢

海鮮價

想問下有無藍色 有我就狗衝過去

一齊啦巴打

笑到收唔到

[url]無
得金色同Pk m 版[/url]

邊度買switch比較抵？(9) 報料請加密 買唔到原價機圍爐區

打機同口罩 必唔必須已經係兩件事
因為來貨價高而貴左 同埋 坐地惡意加價 都係兩件事
去會炒高價街鋪買 即係幫襯左狗源／紅色大鋪
係唔係骨氣 自己諗

咁撚癲 水貨嚟嘅咋喎

入面啲貨仲有冇

狗也不屌

月底個復活節event完了

早買早享受，遲買平千幾

大撚把

12號完啦

月底係地球節

咁樣求奇塞堆垃圾 盒又無 咩都無 都放到4000
香港真係機遇處處

路過......點解炒得咁勁
係咪因為個個在家工作 其實打機 需求大增

D人唔理價錢，但求有機
但咁都四千，我出去買新機唔好

因為無得出街
變相有D想聚下既人只可以去人地屋企
而SWITCH係最岩拎黎PARTY GAME

都係入唔到

今日打鐵礦打到半死

鍾意放幾多無所謂，有人買先得架。

嗰幾隻game，其實而家衝出去買炒機嗰批都唔buy，你話係mario party、mario cart同動森，咁就唔同。

1001